【緊急呼籲捐血】輸血需求近月大增 血庫存量供不應求

熱烈地_ _
熱烈地_

人係理性動物

………你地有冇睇清楚…講緊動物血庫喎…
小鳳姐可以收返埋先

不了

笑死

傻傻地

屌

連d 狗血都比支那人用哂

#1

狗血>支那人
點解我突然間覺得無問題

支那人 食晒啲狗
那有血

支那人出事輸狗血

捐佢老母
捐比蝗

推
大家留意係貓狗捐血

大陸狗

盲

捉d大陸狗 蝻亞狗黎放血得唔得

試到所謂高質討論區係幾咁高質

咩叫毛孩 毛蟹就識